搭巴士次次都無人坐我隔離

返工喺總站上車，所以一定有位坐。習慣坐上層左邊大約尾4個位。

之後每個站有人上車，喺巴士入面望落去，睇住啲人上車，見到有靚女上車，當然都會有一絲希望，希望佢坐我隔離個位。不過，當然每次都唔會坐我隔離，通常女仔都會坐番女仔隔離，喱個我理解。問題係連男人都唔會坐我隔離（除非真係無哂吉位）。

但有一次，有個男人上左上層，望一望（當時上層得我隔離一個吉位），然後就落番下層。

正常樣，享受隔離無人，坐得鬆動啲。

你一個人坐兩個位我點撚坐呀

毒氣傳千里

正常樣

有人坐隔離又點

你個正常肥仔樣

好臭

因為人哋feel 到你係GAY ˊ ,所以怕咗你

教我
平時搭車返工又係咁
中途站上
明明成車都有十個八位係要坐我格離
一係學生哥 一係就西裝友
比到盡真係女嚟得d c9
我想自己坐阿
利申 肥宅

你太靚仔

終於有個合理嘅答案

肥臭毒邊敢坐

想靜靜地自己坐
點解成日都係三九唔識七坐埋黎
已經搭唔到地鐵，我代步只係得返巴士
可唔可以放過我

尤其而家凍凍地
佢地著到米芝連咁迫埋嚟

無人坐格離先正